有無人鐘意清潔龍阿德

好想瘋狂插佢個鼻窿

黃錦星都好撚正

原來無